有冇師兄買咗Aero 15x ?

想問下有冇師兄black friday 買咗aero 15x ，想知有咩RAM support到。 或者跟機條RAM係v color, 有冇師兄都係可以放俾我？

之前佢出就買左，你想問咩其實

無記錯就2666 ram就用得到

因為買咗條kingston 2666 boot唔到
想睇下有冇人加ram 夾到 v color

拎佢條原裝去配？

我都係用個張既hyper x 裝完一take過